連LUNCH, DINNER TIME去美心DRY坐唔食都發動唔起,仲講咩和理非抗爭?

一年365日都咁做
全港美心收撚晒檔啦ON9

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

929 同101 記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去具有國際使命感層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

日期時間：十月一, 12pm
集合地點：維園

需要大量人手入黎group 俾意見幫手做文宣!!!!!!

當美心係co working space咁用 唔錯

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

或者去美心食其他餐廳既外賣
已經玩撚殘美心啦屌

原來霸星巴克位扮偽文青先係抗爭先鋒

但美心唔係撇清關係咩? 即人地求饒,你地點睇?
若果係真誠,有姿態,係可以接受,咁未吸引更多商家埋堆囉.

我地要做嘅不在於懲罰本身,最好嘅方向係吸引多D人埋堆.多人埋堆,對方就會單薄咗.懲罰都係為咗震懾

家族生意又點樣撇清關係呢？求其鳩嗡下你就信？
原來咁就叫埋咗堆？你訂蛋糕寫到嗰8隻字就真係埋堆喇

點名搵一間做咗個榜樣先

蛋糕可以寫光復香港時代革命先再講

Lunch time真係有困難，得果一粒鐘，我真係要食飯架